麥當勞早晨全餐個提子醬其實係點用？

攞返屋企用嚟打飛機

我用嚟搽麵包

溝落汽水度

就咁開左佢 搽係張台度

muffin

敷mask咁搽上塊面

落杯嘢飲

就咁啜

用來塗薯餅

提子醬配塊肉夾muffin一流
一甜一鹹

次次叫凍檸茶都有盒好似奶咁嘅野 又應該點用？

如果以為包提子醬係就咁比你擦乾包食然後就話提子醬係敗筆,你絕對係懵鳩中既懵鳩!

英式鬆餅拿上手都已經知道鞋過中女隻鮑魚,但佢唔同kfc鬆餅,唔會食落有少少融化感漿住個口而帶黎焗香左既甜味,只係得浸乾過西環海味鋪禾麻鮑既刺口感覺,用下腦就知有咩可能jit d提子醬落去就好食?

正如呀叔多次提示,正統既阿美利堅式早晨全餐食法係,先擺包,上搽草莓醬,放扒,再放炒強,灑黑椒,最後蓋包!包鹽係拎黎丟,唔好落!按呢種食法,然後每食兩啖包就咬一啖炸薯餅,以上咬法組合每進行兩次就飲啖朱古力,咁先正統!無錯,去勿當係要叫朱古力,因佢d咖啡難柒飲過屎水!奶茶一樣廢閪!唯一可飲係朱古力、橙汁同鮮奶,鮮奶要飲自己落惠康買,去勿當奴飲乜柒!橙汁太細,加大太貴,過份呃錢,操!故論性價比,應飲熱朱古力!希望你好好記住,唔好每次犯同樣錯誤後要呀叔再提醒你!
[/quote]

叫杯熱水沖黎飲

打咁長 辛苦哂

Ching識食

拎黎浸浴。

有俾即係等錢駛性暗示 可問mk mc記妹幾錢q

茶塊肉好食

搽係個盒蓋到裝飾 增加食慾

樓豬未用過果占?

用來捽碟

清第一日上連登？

搽薯餅

個post d回覆 有返早期高登既感覺

屌 梗係撈蛋
咁撚dry

洗手用

當hand cream

岩岩食緊

即時搽落條J度 叫條女含

到時真係好撚甜

食左咁耐早晨全餐 今日真係第一次開包野試味

比你上連登開post 用

嗰包係漱口水嚟

因為檸茶酸，會傷牙，所以比你飲完檸茶漱口冇咁傷

重甜 thanks

識食

最討厭塊豬柳, 咸撚到仆街

on9

想問下個提子醬會唔會有牌子, 可唔可以係超級市場買到?

重點係個公仔sticker

你要另外叫杯水，跟住唧個醬再攪勻就係提子汁

係就不如貼埋大家樂豬扒潮文

一野掉落垃圾桶

搽係碌賓周叫條囡囡唅

刷牙

吱入個龜頭入面 叫條女啜返哂出黎